[ 高高台 ] 新手實況 PUBG

Twitch :

高高台： ( 開台中 )

糕糕台：

我地係一對鍾意打機既夫婦，新手實況主，

歡迎大家黎吹水互動，暫時不定時開台，請大家多多支持！

深夜直播中

LAST ONE GAME